覺唔覺得Neymar 冇個種南美球員技巧？

So7都算 Neymar似係俾疤迷同西奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無蘇亞雷斯美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

連加特first touch好過尼馬

紅字為重點

講得好

尼馬會過獌

完美駁吾到

連加特因為係英人先比人忽略左陣森巴味

系

疤好似想bid lingard

哩樣真

冇三億買唔到啦
另外英人+1000m
高大靚仔又+1000m

Ching色波

佢唔係南美人

依家尼馬身價講緊200m

M米萬囉😑

以前山度士配ganso 好精彩

M=百萬呀柒頭

樓主回撚晒塘

踢緊美職都咁撚多嗲

真 今次又引戰失敗
根本冇人想討論尼馬依個傻仔

覺唔覺得樓主無哥狗個種霸氣
成種芝娃娃咁好柒

史提芬洲

芝娃娃都好過雜種狗啦